邊到搵好既Personal Trainer? 唔想去比連鎖扼

求專業pt?

留tg大把人搵你

LM 想學好姿勢

有興趣搵pt可以tg我

上youtube肯花少少時間研究多少少都唔需要啦
你又唔係運動員

我都好想揾PT, 但gym到佢sell我$700/1 hour真係覺得好貴
真心上PT真係要咁貴咩?

有經驗嘅600起跳真係好普遍
但覺得值唔值就見人見智

我覺得價錢值唔值得都係睇個人，
搵PT最重要既因素係自己無頭緒點開始、驚姿勢唔咁受傷，抑或無動力
咁幾多錢係合理就睇你自己點樣看待呢啲理由，花錢買時間同走少冤枉路對於每個人價值唔同

覺得PT貴可以買少啲時數，等自己學識左動作同慣左做運動後，再自己黎

我而家join緊小組，可以2-3個人，一組人$600，算係平啲。

一開頭我都係自己玩，但發覺頭幾年玩都係廢亂咁做，最後都係搵教練教
一個好既教練，一眼睇到係有咩做錯提示你點番正確。如果負擔到咪請教練，自學需要自己摸撞好多板，時間都有價值，早d學識自己操好過

Join邊到咁平？

睇下你目標教練就人夾人 唔好去大型/有plan鎖死你果啲

Pure fitness. By the way I’m soaking in a jacuzzi and there’s a gym situated beside it of which you can see the inside clearly. I saw a slender guy lift a light two pound dumbbell 💪🏼 for all he was worth but still couldn’t complete the exercise 🤣

@fitnessprohk

有認識相熟PT想要佢contact就pm
TG: